要拎手機順啲，梗係要定期清map history啦。

呀呢度唔係手機台咩

push

順好多嫁wo

聽講仲省電啲tim

推

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

換電話啦直接

對唔住
唔識英文
有無中文